# Почему для работы с input не рекомендуется использовать события клавиатуры?
### Для корректного отслеживания этого поля лучше использовать событие "input", так как есть и другие способы ввести в поле <input> что-то, например, вставка или распознавание речи.